最近完全食唔落飯

一日食兩餐
一餐食幾啖
唯獨飲嘢可以飲得曬
咁落去點算

我餵你食

皇家飯 不了

食麵
食包

haha fun.

食屎
食手卷

食屎

試下食多啲甜嘢
我有一排都係咁
跟住去超市買成盒朱古力雪糕食
每日都食 仲要食好多
之後成個人開心咗好多
而啲胃口亦慢慢咁好咗
樓主可以try try

好憎甜嘢